急！放二手安全套 可議

放二手安全套，90%新，連包裝連盒，可議 有意pm

有冇精 或者西水

pmed

衰撚左都仲咁串？

用過幾多次

你條撚靜係用到安全套既10%

我諗佢意思係長度用左10%

得少量精係入面

兩次

我嘅意思係用左兩次 長度得5%